{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036538",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000112271",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 노마드 호텔"
    },
    "text": "ノマドホテルは最高の施設とサービスでお客様をお迎えします。駐車場は2～4階に位置しており、客室は5～8階にあり、46室の多様なデザインで構成された客室を保有しています。外観は洗練されたモダンな感じの小さな宮殿とビジネスを重ね合わせたインテリアで、金海の新しいランドマークとして浮上することでしょう。 また、ノマドホテルの全スタッフは最善を尽くしてお客様をお迎えします。 客室には常時防疫と手指消毒剤が備え付けられており、タブレットPCのレンタルとカフェ、コンビニの利用が可能です。駐車場も用意されており、全室禁煙です。訪問者は、客室の清潔さと素晴らしい景色に満足し、朝食の品質と価格に驚いています。 駐車場が少し狭いかもしれませんが、全体的に良い施設であり、スタッフの優しさと良いロケーションで旅行を楽しむ方に強くお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ノマドホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ノマドホテルは金海に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ノマドホテルの客室は何階にありますか？",
            "answer": "ノマドホテルの客室は5～8階にあります。"
        },
        {
            "question": "ノマドホテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "ノマドホテルは46室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ノマドホテルの外観はどのような感じですか？",
            "answer": "ノマドホテルの外観は小さな宮殿とビジネスを重ね合わせた洗練されたモダンな感じです。"
        },
        {
            "question": "ノマドホテルのスタッフはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ノマドホテルのスタッフは最善を尽くしてお客様をお迎えし、常時防疫と手指消毒剤の備え付け、タブレットPCのレンタル、カフェ、コンビニの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ノマドホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ノマドホテルには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ノマドホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ノマドホテルの客室は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ノマドホテルの朝食はどのような品質と価格ですか？",
            "answer": "ノマドホテルの朝食は品質が高く、価格に驚くほどリーズナブルです。"
        },
        {
            "question": "ノマドホテルはどのような人にお勧めですか？",
            "answer": "ノマドホテルはスタッフの優しさと良いロケーションで旅行を楽しむ方に強くお勧めです。"
        },
        {
            "question": "ノマドホテルの駐車場は狭いですか？",
            "answer": "駐車場は少し狭いかもしれませんが、全体的には良い施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 384
    }
}